有冇人懷念以前有翁金華講NBA嘅朝早

大心臟
精神面貌

Fake到XXX返XXX

冇

呢球含金量十足

由東岸帶到去西岸

我想睇徐家樂同張丕德既nba地帶多啲

駁唔到

夏士林 邁阿密

core muscle

摩鬼山希爾

呢D波應該要有

tmac眼神好有火

根據非正式統計

對手放左落微波爐咁

數據西

識波

好懷念

回不去了

法國麵包
巴西裝甲車

卡美路安東尼

拋卡素
大帝占士

除嘉樂下話魔鬼山

呢啲咪叫大心臟囉～

澳洲牛

板凳深度